[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (96)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

煙肉巨無霸你跟我走啦

啊！

Edan Lui 呂爵安 x Jeremy Lee 李駿傑《孤獨病》Cover

迷契村村民&雜食黨報到

笑多啲啦期待新作品
終於有新gif用

祝幸福

好期待下集

留個靚名
我愛你啊柳應廷

你出新歌就係返工狗俾心機做嘢嘅動力

表白爵安

Jerdan世界第一 永遠

ANSON LO EGO 全記錄

MV

Dance Video

帶你拍MV Vlog

lm

LM

新po留名

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新跳唱作品《EGO》🦾

//尖酸的留言 偏偏不知 誰人亦有着 難題或故事 到處放刺 欠理智 說教養 哪裡有意思//

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV

仲有Dance version

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

期間限定 鄰家男孩霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

距離1M唔太遠

新PO留名

Lm

LM
終於開左acc
表白 [size=5]應駿安濤son [size=5]

表白Anson Lo盧瀚霆

拍MV可愛霆

Enjoy舞台霆

EGO MV

純真擔當姜濤濤

祝姜姜新歌成績大好
要繼續保持謙卑同記住初心
姜姜一家要身心健康

用作品說話系列
亞特蘭提斯

我最喜愛的男歌手(with蒙着嘴說愛你)

原來雙Anson個轉圈係佢哋自己即場加

production嗰邊仲讚佢哋好好戲，好專業同快狠準

#通渠萬歲

netflix上咗把砒霜留給自己
之前無喺hmvod度睇 又有sub netflix嘅可以去睇下隊長同牙米

新鏡粉新Po再次報到
最鐘意牙柳～

痴線究竟拍咗幾多野
睇99見到都喺度諗係咪佢哋rap 但心諗冇理由呀
冇理由咁靚仔唔出樣淨出聲

正咼!!!!

又要再J過牙米學生look

初出道有個puma廣告
ANSONs x JEREMYs 架

終於LM
我愛大埔遊戲王邱傲然

今集睇下牙虎有幾型cute

純真虎：嘩！單手打蛋 你好叻呀我雙手都未識呀（牙爆沾沾）

Lokger:

730虎：bye x8手袖好cute

同場加映：柳虎喂呀

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

太好啦有好評 希望越嚟越多人搵佢地

廣告黎講呢個真係可以keep住loop

金拱門廣告真係好鋪天蓋地

見ig有報紙頭版,黨鐵大電視,分店大紙板...

仲同903 collab,好多DJ都錄咗vo
全日loop住播

各大平台上架

幸福來得太突然！！

好驚喜
[size=1]柳張相個樣同個頭....[/size=2]

仲會放上各大平台

竟然喺各大平台上架

呢首就係Jer新solo？定係當side project？
期待

唔係solo啩
咁突發mirror ig又失蹤,想俾人屌死

好靚仔呀加油牙登

太可愛我loop咗好多次
魚柳包餐 你唔好揼抵我～
笑到gap gap聲

佢真係值得更多
性格又好似好好

辛苦晒牙田牙登

次次一睇到佢大力眨眼我就笑左

明年見係op自己上年last plug
唔係solo 只係兩邊嘅crossover

op上年3plug分別同3個鏡仔合作出crossover
兩邊關係唔錯

期待柳b

今日冇咁殘 好靚仔

Side project啦

辛苦晒! 2021年咁就去咗2/12啦 踏入3月 鏡仔都要加油!
鏡粉同鏡仔好快會見面㗎!!!

早啲休息啦牙登

sor sor, 冇聽開op, 今次因為牙柳聽返

我好鐘意呢首歌依家仲有加柳版咁正

教主式派膠
仲有嗰句：拍咩廣告丫賣肉啦你去～
mean得非常傳神
其實私心想佢著背心跳一次locker段舞囉

辛苦曬牙登終於唔洗凌晨先收工咁慘

好有錢
大商家果然唔同啲 希望其他仔遲啲都有呢個機會

op惡搞過one&all好好笑

嗰陣呢度好似冇share過

柳：唔係我嚟架
（柳三歲內心：今次柳炒仲唔炒車？！）
柳：真係我嚟架

柳彈出彈入
Btw 今晚就有得 睇完牙虎牙悔33就等睇柳

佢玩呢個玩到上左癮

倒數個半鐘

未有得睇得聽咋
柳: 又炒車啦你

終於到教主solo version

牙爸 牙表 牙柳果幾張好好笑
牙爸果張好似key落去咁 個人仲要扁咗

有幸見到

寫返清楚先

真係好好睇呀

好彩睇到

齊哂鏡仔可以自己剪返個正常版本

惡搞得來好有heart喎

好好睇

跟隊牙撈

跳呢啲嘢都可以咁型

好靚仔啊
牙田變牙登就係gel頭做靚仔

明年見係one promise嘅歌黎
但係估唔到crossover project都會係各大平台上架

衰鬼嚟㗎 跳埋啲鳩嘢都咁charm㗎咩

唔準你咁話牙田啊 明明田一雄自稱可愛靚仔搞笑

個蛋糕一定係牙牧整

皮褸霆跳得好smooth

rap 版廣告都播咗

講緊冇出樣嗰個？
好似第一次聽教主rap中文

係呀 啱啱廣告時間出咗

星期六有狂舞派睇
Dave

肥仔個廣告好低清

我用ipad睇viu 以為係我部野低清
點知真係咁

其實全部都幾低清

戲院睇完man Dave 電視睇嫩口Dave

用咩機可以低清到咁

濕身跳舞個段
可摸以slow motion

仲要皮褸跳

會唔會手機

應該用iPhone都唔會咁低清

iphone 都1080p 啦

啲私追撚真係好肉酸
追姜姜追到漏低左個袋
係姜姜先會咁好心執返個袋問係邊個咋
突登唔加密係想俾班人睇
講緊你呀私追撚
姜姜今日去跑步都要煩住佢
私追撚可恥

倒數5分鐘有牙柳

期待

點解可以咁垃圾???跑步都追

真係CLS
24小時係姜屋企樓下等
姜去邊都跟住
真係好鬼煩

屌痴撚線 咪撚咁癲啦
明星唔係人咩？
唔撚洗国安法 有你班私追撚都唔洗要自由啦

私追可恥呀！！

有啦有啦

好聽!!!!

KKBOX 萬歲

冇諗過今次最快嘅竟然係Spotify

我屌晒你班私追撚講十鳩幾萬次都唔撚聽大佬呀 將心比己啦真係勁撚嬲痴線俾人唞吓有啲自由得唔得有空間做自己嘢得唔得呀

我屌都唔好啦

啱喇！下次乜撚嘢都俾花姐你哋班私追撚同花姐交流啦

Apple Music係咪變左咁快手

下次直程唔好執返屋企啦

希望大國文化d歌都會咁快手上到

姜仔咁善良一定喺度諗啲嘢一定對嗰個人重要應該搵到天腳底都要搵返嗰條友俾返佢

快啲去聽啦

點知可能拎落自己樓下就搵到

啱啱01分去kkbox唔見有 我以為kkbox冇 嚇死

可以俾埋寶姐

寶姐閪過花姐

跑步都追住人 煩唔煩啲呀

私追真係痴撚線 多得你地姜b連小小自由都冇埋

班私追可唔可以俾返啲自由姜仔呀
日追夜追究竟係想點

99台播緊ego！！！！

好正 即刻開咗電視睇

電視睇好正

上兩鑊蘋果新聞都未算出事咩？
但花老母都無出過聲

CLS係咪有病
班仔係時候引導fans應該要喺合適嘅時間合適嘅場合見面
再咁落去都唔係辦法

其實都好難

[member］唔知點講先唔得罪fans 既可能性大啲 所以公司同經理人好應該做呢個醜人 [/ member]

More

睇#201

一個有錢師奶真係夠頂100個妹妹粉
啲中小學生妹妹粉可能要死慳死抵先儲到一百幾十蚊
連幾百蚊買隻碟都話肉痛
但對啲師奶黎講可能只係半餐買餸錢跌咗都唔係好覺

幾舊水就真係濕濕碎
但一日洗4皮野買老麥堅唔堅
有錢都唔係咁洗

柳把聲令到明年見嘅高音位好聽好多

我信真係有呢啲粉嫁
以前我都出過一個出名多富婆粉嘅日本idol
追kpop圈𠴱陣都好多呢啲一出代言就幾千幾萬蚊咁買嘅人

如果係啲luxury嘢都話
幾萬蚊買老麥真係

原來YouTube都有
牙柳把聲真係

想知clubhouse邊到可以聽

係牙田本身都靚仔gel返頭就做更靚仔嘅牙登

新入坑
想問點解叫通渠cp?

去睇下造星10強美國live 就知

冇記錯上個post已經啱啱有人解答過一次
麻煩睇咗先

就快變每日一問

一朝早粉紅撈撈就派糖

好Q

仲係連環派
似乎好醒神

勁多個story但粉紅牧要開工啦

嘩我係公司眼瞓到就黎吉大脾
見到撈先生連環派糖事件即刻醒神晒

我喺公司就嚟唔得喇
撈先生撐住我

好Q
睇到粉紅撈成個人都有返動力

朋友send左張係元朗等車中既阿米相比我
仲話坐左係佢後面，話佢好白
這些機會....

期待晏晝記者會
唔知佢地會唔會又好似上次咁做對你愛不完嗰個手勢

咁可愛既咩

開會開到崩潰
真係好在有呢堆野醒一醒神

明年見派咗台
不過mirror ig提都冇提過

掛住 sell 麥記
連派歌咁緊要都唔理
IG admin 不意外

真係要一推再推 唉

呢個duet勁夾
每次聽都有啲鼻酸 好感動

尋晚聽住明年見追隔離po喊濕枕頭

而家咁嘅事勢聽有啲心酸

真係唔讚得 瞓撚醒未

好 唔該絲打

準備啦喂

開始

星夢啲歌又上過去㗎咩

多人到

多過大台好多

4月18頒獎禮

4月18日 CHILL CLUB年度推介20/21

齋聽啲獎項都好期待

一人一票
鏡粉

一人一票 鏡仔

覺得5050好啲

3月14日至3月28日
唱作歌手
年度新人
組合
男歌手
女歌手

全投票搞唔掂架喎

係咪要做過冠軍歌先入到十大？

會唔會成個榜除咗女歌手之外都有鏡仔份

得益一定係鏡 其他唱片公司都OK一齊玩 無話搞唔掂

應該會有啲機制 唔會全部係鏡歌既

Jer

即晚投年度之歌 真係對自己server咁有信心？
造星三決賽死機慘案又要重演？

屌厹神

厹神

thor

完全唔知佢有出過歌
佢有上過chill club㗎咩

讀自己

應該係冇金銀銅得一個？

牙柳條眉好似好粗

新人都係投票？

到時頒又死唔頒又死

有 厹錡作

唔係得幕後獎唔係投票咋咩？

咁人氣都係實力 鏡仔多fans都係實力嘅一part啊

唱作歌手仲要入過頭三位
拎得呢個獎啲人都幾勁

但個list都好似幾長

冇諗過有咁多

暫時睇既大部分人都有料
到時唔知點揀好

正確啲嚟講係造星123

有牙科

牙契

有契契
hellosss係唔係要發力了

力圖

雖然係迷契但唱作人個list好多人勁過佢

會唔會姜拎埋唱作人

CC個投票仲勁過903 全部都係投票 仲要得一個人得獎?

珍 所以依家見到有幾秒嘅出現有份入圍 已經好滿足

有姜仔

林家謙 RubberBand

唔出奇 遊戲規則係咁玩 愈多人一齊候選 鏡仔愈易投出
除非佢好似十大歌曲咁幾round foul

痴線個list會唔會太多人
差唔多個個都上咁濟

個台裝唔晒啲人

姜仔
夾咗係啲女中間

第一行企中間

糖唔會理㗎喇 我已經有心理準備係姜拎

但林家謙企最側邊

隨時所有入圍都攞哂

呢到好似都有契同姜

填詞有姜

結論係所有獎都係鏡攞除咗女歌手

咁即係都有契

又要重演一次1月1 之後啲餘震

曲有依仁
詞有姜

應該係姜唯一拎唔到嘅獎

jers

契契有出現
無比人雪啦

皮皮比人遮住咗

呢個大獲好多喎 好多投票獎 仲要係第一屆會搞衰公信力

咁樣睇牙米真係好高

牙虎

牙契隻手Hi得好幽默

唱作人喎

diutv 又想累死啲仔

希望唔會除咗女歌手呢個獎之外其他全部都比鏡仔拎晒

Diutv想搞衰埋自己

大家都預知左未來了

頭先牙柳揮手揮得好可愛

已經估到結果 無咩癮添

期待咗咁耐 結果係咁

點解要全民投票呀

仲要每年1月1號有903做版先 真係好難估唔中

牙爆係因為合作歌入三甲喎 咁都得？

如果EGO上得切榜咁就好了

100%全民投票真係唔係好事

叫say hi牙契好似未瞓醒咁

牙契牙姜冇咩反應咁

黐線 男歌手鏡仔四個

呼吸有害隔離寫明係TVB劇集主題曲

係好痴線呢個入圍資格

識玩

竟然係THTH個mv

想投IGNITED

係入咗雪櫃嘅thth
如果攞獎唱返thth得唔得

Chill club第一年搞呢個頒獎禮會唔會就已經比人覺得係Viutv好似cctvb咁頒晒比自己公司既人
一人一票真係會比到機會其他歌手拎到獎咩事
利申 鏡粉但有幾個獎都唔係想投鏡仔

其實好多好歌

想睇THTH 好掛住

除咗十大 新人 組合
其他都投唔落手

但客觀地睇 5個頒獎禮 CC係要玩新制先有吸引嘅地方
起碼我依家想睇VIU點樣公平投票 又唔會女歌手外全部獎俾晒鏡仔

各鏡仔都有冠軍歌 ignited都幾難拎

柳柳推返隊長唔企邊邊好99

真

蒙咀個時好似未有chill club榜

搭牙米膊頭 好99

牙柳：

柳個yeah

點樣一人一票先係最重要 903就係俾人話用太空卡

牙柳每次上台都會yeah

Btw 蝸牛合唱有hellos加生粉投唔敢想像

我們很帥早過蒙咀出有上榜

金生

成個台得mami同柳柳

姜同演好呆喎今日
俾佢哋唞下

好驚暴動式投票搞到鏡拎又俾街客話

你咁講完之後 真係唔敢想像

牙契唞咗好耐了

救命 牙柳牙樹好鬼得意

人多到 點企

年度歌曲會唔會分散曬d票

咁依夫人俾佢唞下

好熱鬧 開心嘅

鏡仔逐個攝入去 好Q

想知頒獎禮嗰日個台夠唔夠位

虎

牙虎挨住牙爆膊頭

Error好明顯有襯過衫 但係鏡仔

俾人遮哂

企係牙爆同牙米中間
好細粒

牙虎企喺牙爆隔嚟意外地好Q

真係好Q

唔會啦 hello應該傾向投自己仔?

被圈了

冠軍歌契得蝸牛

柳b今日勁打耳啊痴線

虎嫂你老公要gut高腳

姜姜好似好攰無咩精神咁

鯨落冇冠 冇得投自己仔solo

好搞笑大合照之後落返台
牙姜同牙契好似唔見咗父母嘅小朋友咁周圍望

都睇到個額頭既

屌 4月18睇唔到

老虎仔

鯨落聽過蝸牛

不過無講點樣合資格投票? 如果計viu一直個會員制就有得投 咁我都有幾票啦

btw唔使睇都大概知結果

點解今日好似再細粒左咁

右邊係牙米

牙虎係唔係玩緊伏匿匿

大方

有份入圍已收貨

搵咗一陣

上一秒虎

下一秒虎
次次影相唔係企牙米隔離就企牙契隔離

前面嘅人迫害我虎
我覺得193好笑啲
企落一級都仲遮到人同高過肥仔

33：知我咩料啦

停止逼害虎虎

肥仔同牙虎影大合照都係比人逼害緊

Dee 肥仔：企落一級啦
193: 我都唔想架 知我咩料啦（落一級）

193: 咪又係咁

企落兩級都得

佢兩個上台落台好多次

33自帶一級

原來金拱門啲step係肥仔排
迫害舞王柳同193

唔好
唔想姜仔被人做戰把
姜糖手下留情呀

屌對viutv 真係好失望
咁同903最受歡迎個獎有咩分別

好驚佢地拎到d唔應該拎嘅獎

黑白Jers

姜濤小朋友
陳卓賢小朋友
你既屋企人係門口到等緊你地

睇黎會變咗Viutv之Mirror頒獎禮

對唔住但決定all in 林家謙
痴鳩線，唔想鏡俾人話名不符實，尤其唱作真係攞唔起
同埋難得viu第一年搞頒獎禮，希望有個好開頭俾人知係有公信力嘅

頂
周圍擰頭 好不知所措咁款

如果個個都識咁諗就天下太平
但睇903個成績 真係好驚

搞衰咗Tvb真係漁人得利
Viutv做咩事要搞衰自己手牌

可能又絕食48小時

真係希望唔好變cctvb頒獎禮2.0
同埋希望多啲街客會投票
之前好多人又要屌又要唔投票
咁就唔好怪人地會落力幫自己既偶像投票

呢個真心驚 雖然都冇計 亦唔輪到我地擔心
唱作人呢個獎真係......我都唔知講咩好
希望佢地唔好推牙姜出黎做箭把

真係未夠班 拎左實比人插
希望到時有走勢啲街客會嚇親即刻會投返票

不過又咁諗 希望之後咁樣會推高到街客去投票

望就咁望啦

今次要落足力叫身邊人啲投票

其實冇乜用
年年屌票嗰班都係唔會投

：我爸爸媽媽同細佬阿哥佢地行左去邊到

用左all edition d相好靚仔

1月1已經話俾大家知 有得投票點會唔去盡
只能話 如果個個唔係姜係其他歌手合寫 大家其實唔會屌點解俾佢入圍
既然主辦咁玩 fans咪跟自己喜愛投票咯 一人一票就係咁玩
要屌就屌viu個制度 反正我已經預咗4月18號會獨狂上台

容姨入圍都應該有人屌緊不過唔覺佢會拎到姐

王㐱

好正啊

diutv都係玩鳩自己友

笑咗

喂唔好啦 今次大鑊過叱咤喎 叱咤分兩條隊 呢邊淨係全投票 搞唔掂

真心唔知diutv有冇諗過呢個問題

參與投票須具備什麼資格？

參加者須註冊及登入成為ViuTV會員，並以香港手提電話號碼驗證，驗證成功後即可參與投票。過往參與其他ViuTV活動曾成功驗證的會員帳號無須再次驗證。

上年姜又係咁

有得投票既好就係應該容姨唔會上到去

咁搞法其實chill club都冇咩公信力
姜b又係大贏家
但我希望今次mirror可以拎到組合獎

Same 唯一想既係 viu第一屆頒獎禮組合獎係mirror

睇隔離po都話係鏡仔同姜仔玩曬
但係作為鏡粉一啲都唔想佢地掃獎

應該得連登鏡粉係咁諗

最希望mirror攞組合獎 夠喇

組合獎如果有金銀銅都可以拎個銅
但如果得一個就真係唔好攞

同埋下屆唔該分返樂隊出嚟
撈埋一齊好難投

牙米表示一覽無遺

Cls人生第一次唔想自己追嘅星攞獎
但係班仔又冇得揀

真係唔希望鏡仔掃晒啲獎，街客會以為cc頒獎禮又係好似cctvb勁歌金曲咁圍威喂不過幾想佢地攞到組合獎

個人獎好似冇講分3個定得1個？
全投票又好難分金銀銅

姜仔呀

佢兩個本身都對獎意欲不大
姜姜仲要入埋唱作名單
覺得到時1月1歷史一定會重現

我愛佢地但佢地兩個都唔會投

果然。。。。。。

唔好成日自製災難好冇

呢到簡直係清泉 大家都唔想鏡仔掃獎
Viutv個fb page好恐怖

真心cls
決定全投票之前唔諗下自己啲仔
又唔諗下其他唱片公司

唔好話其他公司 我都覺得中伏
我想投其他歌手但係實玩唔過姜糖

彈出彈入

唔知點解我覺得佢咁樣一人一票, 就係想makes noise, 製造多啲話題, 有人寫有人講已經赢左! 對Viu黎講, 所有artists 只係賺錢工具, 佢點會care對鏡仔有害

唔想班仔俾diutv擺上枱做箭靶

但街外人會屌姜b同鏡粉
不過講真 幾年後都唔會有人記得 嗰時坤狗欣宜咪又係咁

diutv不嬲最叻make noise 知點樣可以引起最多討論 就好似而家咁

好心實名用身份證啦屌

好撚sad 有事鍾無艷無事夏迎春成日都撚鏡仔

希望姜糖聽到牙姜心聲
唔好盲投

你放一萬個心 佢哋一定聽唔到

其實係我白癡較錯gif mode我唔知點解佢會自動倒後行，勁好笑
姜：我要去邊，下 要行啦～

你去Diutv Facebook page望下

諗多左
姜仔上年都係咁講

但其實咁樣做 更會令一般歌迷更無意慾投票？
鏡粉更加會落力搵晒親朋戚友登記拎票

其實viu玩得一人一票機制 就預咗全部比人氣
點set個rule都會係鏡贏面大係睇唱片公司賣唔賣賬

姜BB好可愛入行第三年仲咁可愛真係不行了

雖然我都估到

班糖見到姜入圍咁多獎
開心到爆
肯定又瘋狂投票
雖然我都係糖但唔覺得姜要攞咁多獎

唔覺喎 叱咤之後應該多好多人真係會投
睇下有冇人吹雞嘅姐
其實Viu預咗啦 睇星一 二 三 都知投票有幾大影響
間公司淨係想make noise 最後受嘅咪又係班仔

唔知佢有無分金銀銅呢
個個獎既提名都咁多人
如果唔分就真係難搞

不斷利用鏡仔make money make noise

我想澄清一下

我澄出來了睇嚟改呢個名嘅鏡粉真係好有遠見

未必
chok俾人笑成世

契契

gif支援

真係唔想新既賽制第一年就比啲唯粉玩爛
如果Mirror有埋女仔分分鐘成個頒獎禮都比Mirror拎晒
理性啲諗下個仔值唔值得呢個獎
話就話人氣都係實力既一部分
但如果連粒仔自己都覺得想拎組合多過個人既時候就唔好硬推佢上台
只會加重佢之後既壓力

事實上佢係未夠班既 寧願比佢之後再做多啲好歌證明自己有份量上台拎到呢個獎 令人心服口服仲好

「我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。」─ 黃偉文

呢個名其實幾好聽
想睇佢澄清個時提走依夫人有冇含春笑

好99搭緊車見到忍唔住笑左出嚟

變成姜姜頒獎禮

起碼唱作人我一定唔會投鏡仔 唱作人有好多選擇，林家謙、馮允謙、Serrini 、陳蕾......有排都未輪到鏡仔

想睇含春樣

睇哂成隊其實都有襯到色

第一眼睇牙姜 以為佢翻白眼
牙柳：
全部仔都好正

虎：今次仲見唔到我？

成班仔聚埋一齊好開心好可愛

牙虎著到咁橙係有原因想大家就算見唔到佢個樣都要見到件衫

老虎仔左擁右抱

佢可能會面紅

咁樣當找數真係好咩

走數柳

繼續跟隊牙柳報到

啲牙點解可以咁白

Viutv 個ig都玩埋一份

牙柳瘦咗

佢句巨無霸跳個下好99 但睇返教主條片人地好似唔係咁樣跳

issey miyake

牙柳牙米同牙虎件外套好好睇想買呢款

佢地都係一隻腳向後踏 柳係雙腳向左邊跳左一小步

牙爸牙爆都幾識講嘢

明明牙柳唔矮但係

畫心心吹出去果下好99

牙柳

牙米今日又係好靚仔
can't take my eyes off you

作為盲目柳炒呢條片可愛到佢話點都好

發現呢個stylist 好鍾意三宅一生

新合作stylist? 今次啲衫幾正

牙虎是咪唔應該著闊褲

契契好似好瘦咁

係 柳件長褸都顯矮

黑色顯瘦

我反而覺得幾好睇

佢同契契條褲調轉會唔會好啲

契契其實應該整件issey miyake係上身
件褲好似好顯瘦咁
但上身件嘢又緊身
jer個件好能正

Tag唔齊自己藝人係咩玩法

我都覺得幾好睇, 闊褲有啲工裝feel,都襯牙虎
反而契件褸唔係好襯佢

唔知隔離一廠可唔可以咁大方呢

其實姜濤咁鍾意著長褸可以試下著多啲issey miyake
佢隻褶多啲層次感無咁單調

我都覺契呢件好似麻麻地 換過件褸好似好啲

好warm
鏡仔幾時12個齊人影相

cute到

真心唔覺得個急口令尷尬
係姜B個vo發音少尷尬,可以錄好啲

男/女/組合/新人/唱作/歌曲10+1
曲/詞/編/監

total得20個獎唔分金銀銅?
唔夠分俾咁多歌手喎
唱片公司會派咁多仔女嚟齋坐贈興?

仲要16個獎都係100%投票

到時真係除咗女歌手就鏡仔掃獎

牙柳個件長褸唔知牙姜鍾唔鍾意呢
真係好靚又唔單調黑色又顯瘦

牙虎今次仲唔係全隊最高

呼吸最高嘅空氣

唔知點解牙柳好似跳得特別急咁
好99

牙爸企中間勁架勢

唔知點解覺得佢係驚甩beat
啲舞步跟唔切個急口令
但勁99

牙虎咁鍾意橙色原來是有原因的

隻腳甩晒但笑哈哈可愛補返

牙柳嗰件都好靚 想get同款

米同柳件褸個長度調轉會唔會好啲

4月18應該有啩

應該齊啦大叔都係預拍到3月尾姐

頒獎禮咁大件事
應該齊人嘅

要預備瘋狂上台

好耐冇睇齊人

頒獎式live show

淨係想佢地攞組合同新人
其他獎真係俾其他人攞啦

1月1之後就冇齊過

可以加個ignited歌曲獎 其他獎請各位前輩慢用

我淨係focus佢對腳loop咗好多次

小氣簿marked
分開睇冇問題 拍落其他人到就甩得好明顯

仲有皮皮不過佢應該見到契契即刻痴左去契契身邊

到底mirror ig 有咩用
柳新歌又冇 今日頒獎禮啲相又冇

柳腳gif笑死
上面接龍仲要拍住隊長教主

有訪問片睇了

三月岀團歌真唔真 加埋柳爆姜三首solo 加埋咪三月推四首
另外有新節目係12個一齊拍唔知係mirror go3 定 新節目

坤哥第2年拎最男隔離壇都仲講緊架

點解啲歌要堆埋一齊出

其實好難唔撞，今年6個仔solo+團歌

終於有牙爆solo version

以為會留返4月出 而家好迫

嘩牙姜今日靚仔到

真係算答得幾好
同大台合作個度 成班仔笑唒好搞笑

星期六會播狂舞派

講黎聽下發生咩事

其實到而家都唔明hera 單嘢係點
花姐話張相入面好明顯唔係牙契

長頸鹿買咗牙契架車
啲記者影到架車有男人就以為係牙契

咁姐係牙契真係唔喺架車入面

11/3

係咪新歌

2020年11月3

又自膠
摺埋彈開先

係上年十一月三號啵

太興奮 乜都睇錯晒

C打睇嚟你太興奮下星期先拍mv 應該都要月尾先出到掛

絲打太興奮但無啦啦po返one and all係咪有咩啟示

真係世界變

對5字絲打 我笑到

應該係因為花姐終於記得Mirror有12個人

3月11 你係咪攰喇快啲瞓啦

但mirror.weare仲未記得

但團個ig 依然冇更新

柒出新境界
我想澄清下 睇到嗰時真係好興奮 依家想搵窿捐

唔緊要 都係三月姐

唔緊要啦3月11都近3月中㗎啦
啲仔啲solo都差唔多

On柳 :

On米:

（新鏡粉）mirror入面邊個性格好 邊個性格差？

出面又講

好靚但好貴

佢開左好多mirror post

除咗開po果個勁開po
其他啲名冇乜响呢邊出現
意味不明

好好睇呀佢兩個

係靚嘅，但唔係個個氣質carry到

係 不過呢排啲衫真係靚過之前

又binc

認真咩 我覺得轉左stylist之後啲衫好核突
之後牙登做新歌訪問啲衫完全唔掂 大叔的愛記者會三個都好唔靚

真入面啲名都唔係呢邊見開

我接受唔到成日用 initial, 完全冇款可言 同幾百蚊件韓仔野有咩分別? 好路人 不過尋日件 issey miyake 算有cutting 有款, 都收貨啦

前幾次個stylist同今次唔一樣喎
前幾次係ian mak

其實又唔係個個會走入黎鏡po追po嘅

我都覺
知道有啲男仔特別鐘意闊腳褲𠴱種style
但真心覺得著到對腳又粗又短 身型比例好怪唔好睇
上次大叔記者會造型兒登還好
教主套西裝真心唔掂 佢carry到唔代表個造型好睇

利申 對男裝毫無認識 只會有覺得靚同唔靚 鐘意同唔鐘意呢啲基本感覺

其實真係各花入各眼
我覺得襯到闊腳褲嘅男仔好型反而唔鐘意男人著啲貼身野

想講依家好多人係排住隊做鏡仔嘅stylist，同埋一套衫又收得平，所以有好多資深，手拎住啲大牌嘅stylist都唔會幫鏡仔

除左著得教主有d矮我又幾鐘意件衫咼

中意隻色 但真係有啲矮

diutv 俾多啲錢著靚啲得唔得

我鐘意上身 下身就...都可以啦
反而牙登套衫好普通

牙皮repo個story

屌
點解鏡仔要咁可憐

皮皮

皮皮 我地撐你㗎

皮皮呀皮皮
我好鍾意你架

Deliveroo電視廣告段 rap 似係教主同爆演一齊錄

Deliveroo個段應該係四個都有份

我個腦好努力分析
好難聽得明講咩。。。。

我記得好似段片一開始有寫佢地個名？

有一眼錯覺以為牙虎頂住咗個爆炸頭

AK AL Lokman Locker
AL 同Lokman把聲都好易認

講緊呢段？定係有full version聽？

我認到教主同隊長把聲啊
好似第一次聽教主rap中文

電視播嘅都係依段咋~

肥仔前途無限
以後一定係做公司高層𠴱啲人黎

唉好煩 好憎啲新粉未經了解齋睇網上言論就對任何一個仔立定論講真佢哋12個真係冇人話性格係差 雖則我對佢哋12個鍾意程度都有分先後 但任何一粒仔俾人鬧俾人話唔鍾意我都會覺得心痛唔好搞咁多嘢啦好冇

點知㗎點知㗎

肥仔真係好堅 到依家都覺得教主burn out隻舞好靚

教主 : 用app落單叫餐
隊長 : 送包包俾Mum媽

等到以為佢唔出網軍可以行動啦

想話鏡po資訊勁update，一路都好多野睇
到睇完再得閒想回po既時候已經過咗十頁，唔好意思撩返嚟講，就睇多過回

好靚仔呀可以準備啦

佢咁講姐係jer同教主遲啲都會出code?

應該係啦 三個人唔同隊
如果佢地三個同一隊應該個十萬佢地隊分硬

Jerdanson隊幾正

係咪驚太多人要分3隊

分3隊都夠玩

啲tag先最正 牙登啲廣告caption係咪成日自己改過 牙田一個伴都未夠

#E先生隊 #今次唔只想找一個伴 #要找大量理財好隊友 #牙田會繼續努力

覺得佢有改過下啲字
佢啲廣告好唔廣告

包包面

謝里米柳應廷隊

跟隊啦跟隊啦

牙牧個隊係神隊友

牙虎好cute

跟隊做撈哥嘅神隊友

今晚研究下

等咗牙虎version好耐好QQ

跟隊

要入隊首先去番組隊個page
用番個team code >> 立即申請
記得要經呢個方法入form先計到
填完form之後就會有申請編號

3揀1有選擇困難症點搞

今集虎仔同牙爸做得幾好

小劇場嗰到幾好笑

啱啱三分鐘熱度有take到牙虎挨牙爆膊頭嘅大頭好Q

諗唔到跟邊條隊好

牙爸一向主持ok
牙虎就好似開始適應咗咁
啱啱小劇場lokger好得意

虎仔把磁性聲音講呢啲濕鳩急口令好有反差萌

係，萌到我loop左幾次同我覺得唱得好左

果然係團內唱歌擔當

我第一次會係咁loop急口令

我都係
把聲好cute

如果係Team Jerdanson就fatfat喇
你唔係first pick你個名咩
我都跟隊我個名lu

跟咗安生撈走就跟唔到Jerdan喇

媽媽個句應該係locker

利申返我係爵屎，除左兒登個條我有loop之後就係虎仔呢條
真係幾萌下

跟我個名走嚕
btw申請版面係口語 我好中意啊

頂舊客真係冇得跟隊
好想做教主神隊友

想買，係咪會加印

呢張gif睇一次笑一次
終於等到牙撈個code 今晚搞搞佢先

爵屎隊readyyy

不過citi plus除咗ig果幾個po之外有冇更多嘢offer呀？
jerdanson又唔係正式代言人
早排個網上發布會又冇份出席

希望citi可以搞個jerdanson音樂會
或者鏡con優先買飛更好